有無人HYUKOH想換飛?

我朋友買咗24號嘅飛,但佢突然唔得閑 想換25號
想問有無人想換呀
tg hyukoh420
無限感激

Pish